有冇巴絲以家人在大陸

揮揮手

一樣

一樣

石岐

成班大陸狗翻大陸拜年

巴打 新年快樂呀

尋日係中山返香港

港口，凱旋南岸 or 光明市場 or 保利國際
狡兔三窟

惠東揮手

廣州

番禺

福建 賤過地底泥

佛山 唯一上到連登

廣州
我係小明

佛山
一陣就返屋企

淡水

廣東